[集思廣益]巴絲點睇Wtsapp告白

Wtsapp告白->傻的嗎，衰硬，無誠意無勇氣

然而我發現身邊班fd有拖拍嘅一半以上係靠Whatsapp告白

垃圾

當面都唔敢 冇撚用

有fd同人吹吹下水就問可以一齊未
屌你明明之前仲講緊天氣凍

條女係鍾意你，點表都得啦

唔鐘意wtsapp表白
但每次都係被人用wtsapp表白

冇用既垃圾

無嚟誠意

Whatsapp表白真係冇誠意到極

一定會拒絕 玩泥沙咩

當面表白果種感覺正好多
大家都好緊張，講完等對方答覆果時真係feel到出手汗同個心跳到bump bump聲
最後聽到應承果時果種喜悅真係難忘

出招引你 退伍前有無表白

上得lihkg九成九都係冇拖拍毒撚
佢地講咩你相反咁聽就得

Whatsapp嗰啲應該係玩玩下，或者抱住九死一生嘅心態

當面表白成功例子？

唔好

表白呀 告白

我都係甘諗 但身邊好多人Whatsapp表白仲要係成功存喎唔知佢地諗咩

會好易比人拒絕喎

甘你老母

點睇whatsapp 講分手？

係阿，whatsapp表白感覺好兒戲，冇誠意，就算預左會衰我都會揀當面表白
當時我講完陪佢周圍行左成粒鐘先等到佢既答案 勁緊張

好無誠意
只係單靠冷冰冰嘅機器，你同部機拍拖咩

利申a0 無表過白都無俾人表過白